中國南海實彈演習原來睇呢度

縮係門口做乜鳩？

射東風41出去啦！

你係度兇到我係無用既，夠姜就出南海同我游一轉

範圍細撚到

你班外國勢力可以由呢黎打落南海，我維尼仔都一樣得

解放軍是吃素的嗎？

係自己領海內演習做乜鳩？

你要縮係自己領海內, 就唔駛整空母啦！

仲話藍水海軍

唔好炸咗海南自貿區啊

呢個係超視距演習嗎？

習近平指導式軍事演習

亮劍，不過把劍短左

同大軍一齊係自己後欄度呼風喚雨
言談間，千里外敵軍灰飛煙滅

縮番入老母個西度

南海實彈演習定海南實彈演習？

拎支牙籤出嚟都長過佢

全世界睇住你軍演

不如唔好做啦

又曬錢又show唔到肌肉

邊度睇大家軍演喺邊？

支那有撚海軍咩 真係打都係睇東風21

射南寧定茂明？

嘩！尚方寶劍啊！

海南島都唔過

依家出左黎
唔通呢條先係佢地真正既九段線？
衰軟必豬！

咁叫出海......

慳返啲油好過啦，攞架黎丟

地點好啊，射完實彈轉個頭就可以上返岸回家

屌

吃被角的

南海水軍?

出外海都唔敢
至少都去雷州東邊啦

明明係北部灣就話係南海
就嚟太平洋都叫南海

我哋呢度一人爆你一支東風41你都幾過癮

嚇鬼啊 海南就叫南海
下次係內河演習係咪又叫河內

人黎，放大鏡！

表現了大國間應該既克制同互相尊重

南海咁大浪
不了

匿係海南島後面

雄雞的屁眼

細撚到咁不如縮返老母閪度喇

弱撚智

精神勝利法

樓上做乜咁大反應呀， 畀啲鼓勵畀啲支持， 燒柴出到咁遠算係咁。

維港都大過佢

海上摺被

海南島三亞巿有潛艇基地，係個到軍演有佢用意

因為潛艇一出到海就可以有攻擊美軍本土能力

收返條鹹魚先啦

海南叫南海 笑死人
匿埋嗰島後面打飛機

中國的子彈是友善的

黑霧式防激光屏障

係咪想呃班小粉紅 國家好有料

呀山雞話個度係加勒比海黎
唔該手足尊重啲🙏🏻

門口都未出

人地拍門口淋紅油
佢就匿係被竇入面講粗口

呢黄興，呢個黑興，呢個國務卿呀

同啲納米鳩有 咩分別？

朝9晚5，分分鐘夠時間上岸食tea

解放軍張圖明顯係誤導大陸人用的

屌 避風塘咁撚款

把劍咁短？

海南島定南海

縮左係老 母個西度

依家都唔係主張南海十一段線

點解喺嗰度實習

吃野味

射得唔方遠

邊到？ 睇唔到

連海都未出

海南實彈演練扮南海實彈演練

好柒呀屌

綠水都比多佢啦

次序調轉咗遮，海南先啱

中國係咪以為有做軍演就上得大台？

已到海南'天崖海角’

喺個G點度演習,夠晒high啦

係自己岸邊鳩射係咩玩法

驚到咁
不如喺泳池演算啦

吃元素的

不，吃屎的

有美軍航母 就即刻縮返入個西

近撚到呢 搞到肉酸到咁 一係你就真係出南海

推願榮光歸香港

見到人地大蛇屙尿
自己就縮埋一二角玩賓周咁款

比越南睇？

公海都唔敢出
冇錢入油呀？

越南紮晒馬啦一早
驚條撚咩

緊係唔係啦
食野味架嘛

Pin依個

屌你,不如係維港演啦

世界變 五毛都反支那了

南海實彈演習定海南實彈演?

咱們解放軍不是被嚇大的！

唔係成個南海都係你既咩
霸到人地門口好威架啵
做咩唔出嚟

冇用架，你試下行出窗口望下，睇下見唔見到海南島

大家都欠中國一個道歉，九段線原來係呢度

點射都得喇

美日澳聯軍夠薑就打入黎 遼寧號一炮一件

餐刀？

維尼鐘意內射

后果自負

唔敢行咁遠呀,驚個海太大浪

做乜對住海南島打靶

唔駛9段線咩, 點解唔去越南同賓國門口演習?

屌你國務卿

漁民：我仲遠⋯⋯⋯

解放軍 吃屎的

習近平思想外交式演習

維尼：你哋唔好笑啦我架尿袋艦未叉完電邊去到咁遠

做乜縮到入老母個閪度射 醜唔醜

點解唔揀維多利亞港？

係囉 不如拆左佢起返幾個機場

吃棉被

J刀切吾倒

我地e度30幾部軍艦，一人射你一支飛彈都幾過癮

打中香港都未打中美軍

內射練習

南海有美軍，不了

縮係度

屌好中

借個位

[社福界入一入黎]呂智恆收集社福界提名

zoom 好啲

咩料呀
呢個係海南
唔係南海

瘋狂摺被

支那睇住越南個領海去射呀 , 一陣射過界俾人打唔好問點解呀

喂，九段線呢
你唔守護國土完整性
係唔係唔維護國家安全呀

是吃樹皮的

不是嚇大的

連個龜頭都無申出黎wow，說好的南海呢？

外海浪太大船會沉呀ching

這是正式錄用的解放軍嗎

九段線好撚遠架喎
點解保持領土完整呀？

牙簽仔

做乜炸海南島

原來係中國海南

有可能做俾越南仔睇

係阿媽個閪度

咪好似佐助
係屋企後面嗰池塘練豪火球術咁囉

果然係「驚閪」

美軍表示：

呢到我睇晒！

海咩南 係廣東囉

再搞我，我就炸自己海南比你睇，問你怕未？

應該係打開窗仲見到南丫島嗰啲

屌
搵左好耐先睇到

支那:係咪出左公海啦 ?
美國:你望下出面見唔見到大嶼山

咁你依家知我地外國勢力咩料啦

艦都唔洗解
又贏

一行出黎海南島應該美軍係天空同你say 個hi

名副其實既門口狗

你攪我南海
我攪我自己北部灣

誤傷了洋人便不好了

有冇得睇人地係咩位置比較下?

直指胡志明市，國際戰線做嘢

以防有人唔G，支那狗段線大約係咁嘅～

第二張
支那軍係咪用google map 黎 好似

炸自貿區

西沙唔敢出

去到西沙已經盡左

My name is nam, hoi nam
中文名海南

簡稱老母個閪

呢幅圖正啊！

九段線好遠㗎喎
唔去菲律賓門口操？

屌你我望住成個南海好耐心諗你mark左邊度
原來係海南

屌！成堆美日澳聯軍係度啊！

英軍仲嚟緊增援！

支持中國行使南海主權，驅除英美聯軍

不如黎維港演啦
等大家睇下鄰國既威武

縮返去你老母個閪度la

南海定海南呀

唔好怪小支支 山東 遼寧要補油 戰機上左又落唔返航母 都係係岸邊玩安全啲

source?

環保慳油 唔去咁遠得唔得

親自指揮 親自指導

縮返入老母閪

秀茂坪

屌那星，我上次跟呀爺架漁船去撚到仲遠

縮番到入卵巢啦

中國果然不是嚇大的

都唔係做比世界睇
係做比支那小粉紅睇
班死蠢鬼知個位置係邊咩

有聲

100%

笑死

打錯字唔好意思